請求咁多位巴絲睇下咩黎

今日係屋企無意中發現到依啲生物黏左係毛公仔到，希望有人可以解答下
在下想知依啲係咩黎同埋應該點樣清除左佢地
求咁多位人兄幫下手

推